Question: 1
How many loops are there in C
(A) 2
(B) 3
(C) 4
(D) 1

Level: Beginner


Question: 2
What is the output of below program?

int main()
{
for(; ;)
for(; ;)
    printf("Hello..");

return 0;
}

(A) Compilation Error
(B) Runtime Error
(C) Hello is printed one time
(D) Hello is printed infinite times

Level: Expert


Question: 3
What is output of below program?

int main()
{
 for(; ;);
 for(; ;);
    printf("Hello");
return 0;
}


(A) Compilation Error
(B) Runtime Error
(C) Nothing is printed
(D) Hello is printed infinite times

Level: Expert


Question: 4
What is the output of below program?
Not: Derste benim yaptigim hatayi hatirla :)

int main()
{
 int i;

 for(i = 0,i<5,i++)
 {
   printf("Hello");
 }

 return 0;
}


(A) Hello is printed 5 times
(B) Compilation Error
(C) Runtime Error
(D) Hello is printed 4 times

Level: Expert

Question: 5
What is output of below program?

int main()
{
 int i;
 for(i=0; i<5; ++i++)
 {
   printf("Hello");
 }
 return 0;
}

 
(A) Hello is printed 5 times
(B) Compilation Error
(C) Hello is printed 2 times
(D) Hello is printed 3 times

Level: Expert

Question: 6

What is output of below program?
int main()
{
 int i,j;
 for(i = 0,j=0;i<5;i++)
 {
   printf("%d%d--",i,j);
 }
 return 0;
}
(A) 0--01--12--23--34--
(B) 00--10--20--30--40--
(C) Compilation Error
(D) 00--01--02--03--04--

Level: Expert

Question: 7

What is output of below program?

int main()
{
int i,j,k,count;
count=0;
for(i=0;i<5;i++)
{
   for(j=0;j<5;j++)
   {
      count++;
   }
}
printf("%d",count);
return 0;
}
(A) 5
(B) 10
(C) 25
(D) 50

Level: Practitioner


Question: 8

What is output of below program?

int main()
{
  int i;
  for(i=0; i<5; i++);
  {
    printf("SabanKocal");
  }

  return 0;
}
(A) SabanKocal is printed 5 times
(B) Compilation Error
(C) SabanKocal is printed 1 times
(D) Nothing is printed

Compiler
Level: Practitioner


Question: 9

What is output of below program?

int main()
{
int i,j,count;
count=0;
for(i=0; i<5; i++);
{ 
	for(j=0;j<5;j++);
	{
	    count++;
	}
}
printf("%d",count);
return 0;
}
(A) 55
(B) 54
(C) 1
(D) 0

Level: Practitioner


Question: 10
How many times SabanKocal is printed?

int main()
{
while(1)
{
    printf("SabanKocal");
}

return 0;
}

 
(A) 1 time
(B) Compilation Error
(C) Infinite times
(D) Runtime Error

Level: Practitioner

Question: 11
How many times SabanKocal is printed?
int main()
{
while(1);
{
    printf("SabanKocal");
}

return 0;
}
(A) 1 time
(B) 0 time
(C) Compilation/Runtime Error
(D) Blank Screen in Infinite Loop

Level: Practitioner

Question: 13

How many times SabanKocal is printed on console?
int main()
{
int a = 0;
while(a==0)
{
    printf("SabanKocal");
}

return 0;
}


(A) 0 times
(B) Infinite times (Untill Stack is overflow)
(C) 1 time
(D) Nothing is printed

Level: Expert


Question: 14
How many times SabanKocal is printed on console?
int main()
{
int a = 0;
while(a++)
{
    printf("SabanKocal");
}

return 0;
}


(A) Nothing is printed on screen
(B) 0 time
(C) 1 time
(D) Infinite times (Untill Stack overflow)

Level: Practitioner

Question: 15
How many times SabanKocal is printed?
int main()
{
int a = 0;
while(a++);
{
    printf("SabanKocal");
}

return 0;
}

(A) 0 time
(B) 1 time
(C) Compilation Error
(D) Infinite times

Level: Practitioner
